我打算搞個撐習大大集會

習大大其實好愛我地
只係比手下呃左 要表達對習大大既支持

記住 兄弟爬山 邊個割我邊個就係鬼

強貼留名

樓主示範一人集會再俾狗咬

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

支持習大大吊頸集會

樓主言行同個名一樣